有無人收到通知7月Cadet Pilot written examination

本人civil 畢業左2年 做緊engineer 仔（無牌）
心已死 人工係唔錯 但係真係對呢行無咩興趣
咩都試下禁
收到通知下個月written examination
但係又咩內容都無寫 上網睇又得d皮毛資料
有無人可以分享下可以睇d咩溫習

正苦

GFS

GFS 係咪未有消息？有無巴絲收到下一輪通知？